如果劇本係熱刺攞，我真係寧願俾利記

講到要我利讓比你咁

我寧願熱刺拎

好老實，利物浦後勁不繼，熱刺有機

熱年年月月日日都有機架啦！我利身浦個氣勢，摩廢奴都要收皮呀

講真鏝機會仲係大過熱好多

獌之前輸咁多場 後勁肯定好足

我地曼聯蘇帥全勝奪冠

講到你話事咁

個個講到鏝城已經玩完
熱刺遲早自爆

頭1至5唔可以全勝㗎咩

你當我曼死架

熱狗依家有D似李城
勝利11人 全世界等佢傷1-2個就盤崩
萬一無人傷都幾大機會

利就唔好講啦, 歷史証明利記唔可以囉冠

鏝只要睇住熱狗黎食就得, 一食到熱狗都幾大機會反CUP囉冠

得一隊可以全勝 你識唔識計數

主導權？

我指你曼勝到，其他人都勝到，
今年曼機會真係低點。

歷史證明利唔可以奪冠都合理
但有咩歷史證明熱狗可以奪冠

利贏硬啦
係睇下可唔可以不敗同破哥狗記錄

熱個勝利11人最成功係

中前場好多球員都打到2-3個位

就算傷1-2個 肥普都執到個陣夠贏

係後防多d傷兵

咪又係廢
等睇son一月唔係到 又甩轆

依家我地利迷話得就得啦

整走左英超痴線佬魔狗點計

關咩事，算啦，走左

當撚左自己邊個？你一件雙失廢物黎咋傻尻

我利已經拎左啦，仲劇本係熱刺